我正式宣布！成日話人記錯劇情重睇個d人

係中哂Mandela effect
所以錯劇情先係正宗

點算

其實係有d人有Reading Steiner

發現世界線唔小心變左少少 記憶混亂姐 無事嘅

我穿越左幾次都阻止唔到第3次世界大戰既發生同埋外星生命體既侵略

睇巨人hxh個班成日叫人重睇
原來中哂招都唔知

十二少入一入黎唔該